有無人聽過林二汶既《無忘花》？

在生命轉了一圈回到起點時 只希望能留住最好的回憶

林二汶 Eman Lam - 《無忘花》官方 MV

曲詞：林一峰@LYFE
編曲：何秉舜@goomusic
監製：何秉舜@goomusic

如果失重兩肩感慨萬千
太累沒法可入眠
你能讓眉頭積雪
落到我手心裏
無忘花又再現

我清楚你的心一切弱點
有誰讓你數心跳
愛如願隨年轉厚
換你回贈一吻
度四季於一笑

花田遇上了春暖
花瓣夏雨灑風中轉
百折千廻就放開 秋色染面
老情人 心照不宣
冬雪會倦情感會亂
睡醒已是明天
仍期待下一花季可再見

情深不見底不必怕緣淺
會承受你的改變
我從未要你解釋 沒有名份的吻
無忘花枝不需折

花笑獨欠人不見
不記明日黃花昨日現
百折千廻 時日流轉不了斷
好情人 有聚有別
總可再遇抱擁每段
再想已是明天
長留在我心的你不會變

愛如願隨年轉厚
換你回贈一吻
度四季於一天

琴晚聽左攪屎棍既cover

林二汶把聲真係不得了

銀髮白

好鍾意呢首歌 記得第一次聽嗰陣聽到喊

佢一出果時已經聽，
未有mv果時係睇取自Sony廣告果段mv
我聽完個反應都係同上

愛如願隨年轉厚
換你回贈一吻
度四季於一天

無人提佢阿哥
真係當代詩人
呢首真係代表作

情深不見底不必怕緣淺
會承受你的改變
我從未要你解釋 沒有名份的吻
無忘花枝不需折

每次聽到呢到都好sad

能多益

唉

佢同佢阿哥真係

第三者既故事